170cm 可以bulk到幾多kg ?

Bulk 到 80kg 再cutting 落返75Kg
點睇？

我170cm 170kg

唔死is ok

我164都bulk到上85kg啦 170cm75kg會睇落好瘦

165
～85kg

mini hulk

喪彪冇85kg都唔好自己喪啦下話

話

Bill gor 27等收錢

mini bulk hulk

認真問

1cm 1 kg 是常識吧

會唔會好肥

好大隻唔得嘅？

難以想像

點解164可以bulk到85 求教